{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161142?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 제주메리엘빌리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、超過すると追加料金が発生します。 追加人数を申請する場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。 付帯施設がある場合は追加利用料金が発生することがあり、イベント及び付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の際には先に予約された予約件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室利用は予約特典として、個別バーベキューと一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙ルーム、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー宿泊が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数を申請する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベント及び付帯施設は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、どの予約件が優先されますか？",
            "answer": "重複予約の際には先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴でなければ入室できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような利用ができますか？",
            "answer": "入室利用は予約特典として、個別バーベキューと一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙ルーム、バーベキュー場、駐車可能、ファミリー宿泊が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 458
    }
}